婚外情、一夜情、手淫等邪淫嚴重損害事業!

如果一個人沉溺意淫或邪淫（包括打丁），腦子裡亂想的話，很多身體內的精華就消耗掉了，由於心火重就會消耗腎水，他的眼神一定是游移不定的，沒有定力。

神不足，精力就不足，一個人腎精不充足，外在的神氣就是不飽滿的，非常衰敗的，同時心情都是浮躁的，腦子都是混亂的，容易做出各種各樣的錯誤決定，這叫做心火亢盛，腎水不足。

人一旦出現這種狀態，那就是離這災難就不遠了。無論你的事業、家庭、身體，都會出現種種非常不好的現象。

不知道有人相信命運嗎?古書中講“兩眼無神，眼下青瘀，眼圈發黑”，中醫認為“肝開竅於目”，肝腎同源，腎氣不足，腎水便不能滋養肝木，兩眼便無神，眼圈發黑。腎氣充足的人，眼睛清澈明亮，奕奕有神。一般腦子裡經常想一些烏七八糟的色情事情的人，眼睛往往很渾濁，兩隻眼睛像喝醉酒一樣游離而沒有定力，這在相書上稱為“桃花眼”

一個人陽氣漸漸褪去，陰氣漸漸增長，身體的毛病慢慢就多起來了。陽氣耗盡，陰氣充滿，人就死了。

所謂陽氣，就是身心的健康表現：如精力充沛、身體健壯、聲音洪亮、內心光明、愛心、清淨、真誠、自在、隨緣等等。

所謂陰氣，就是身心的各種疾病，身體的五臟六腑的毛病，內心的骯髒的、黑暗的、潮濕的，如貪婪、好色、凶惡、嫉妒、傲慢、怨恨、生氣、煩躁等等，都屬於陰暗的不好的內容。

沉迷邪淫的人賺錢會更難。一方面，長期邪淫毫無疑問會過度耗散我們的精氣神，很容易導致身體虛弱、精神萎靡、缺乏一股子陽剛之氣，也會導致我們記憶力下降、反應遲鈍、定力不夠、內心浮躁等等症狀。

不是只有讀書的時候背課文才需要記憶力好，不管從事的是什麼行業，在工作中你會發現非常多需要記憶的地方，記憶力差真的會影響你的工作效率;也不是只有在中學的時候做數學題才需要反應敏捷，在工作中，無論是與人打交道，還是從事技術相關工作，都需要你擁有反應敏捷的思維;定力不夠，你做事就沉不下心，鑽不進去，也很難長期堅持做某一件事，很可能就是這份工作做一會，那份再做一會，每一樣都是半吊子、做不精，當然也就難以獲得高工資。身體虛弱、精神萎靡的人在這個競爭激烈的社會很難有份好事業

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

哇 嚇到我要打個飛機壓壓驚先

戒丁可以防肺炎

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

樓主，當初有咩促使你戒丁？

丁到出症狀，行屍走肉生不如死

一入來以為睇緊邪教組織

有咩症狀

社恐，猥褻樣殘，雙眼無神，自卑

我入過個戒丁群睇過。入面成班打山院友你哋隨時自已戒丁仲容易

我一諗起賴凱靖就想打架啦

功德無量

Sadhu sadhu sadhu

除咗打飛機其他都可以增加工作效率

等睇j圖